# Записи операций

Регистр содержит информацию о финансовой операции. Записи регистров генерируются автоматически сразу после утверждения складских или финансовых документов.

# Описание полей :

- <B>Номер</B>: номер операции. Нумерация операций для каждого значения поля "Документ" (см. ниже) индивидуальна
- <B>Дата</B>: дата операции
- <B>Документ</B>: технический код регистра, при утверждении которого создалась запись операции
- <B>Комментарий</B>:  комментарий для определенных/особенных случаев
- <B>Разница</B>:  разница сумм по дебету и кредиту
- <B>Сумма (2 поля)</B>: суммы по дебету и по кредиту соотв.

# Описание колонок таблицы:
- <B>№</B>: номер строки таблицы
- <B>[Счет](../../registers/Accounts)</B>: код счета
- <B>Описание</B>: описание счета
- <B>Доп. описание</B>: дополнительное описание счета
- <B>Дебит</B>: сумма по дебиту по строке таблицы
- <B>Кредит</B>: сумма по кредиту по строке таблицы
- <B>Корресп. ID</B>: уникальный номер корреспонденции (для каждой пары корреспондирующих счетов)
